有冇人有睇致不滅的你

feel到最後會虐到痴線
主角身邊既人會逐個逐個咁死
有冇人來討論下

咕咕比個老爺立哂flag

同女女回想個part好高質
但洗唔洗咁撚快就要死

咕咕應該死硬
幫主角學噴火

我覺得咕咕個FLAG勁到痴線
一係為不死 一係為條女死

D人話係個樹人搞鬼
但係點睇出黎

最尾一頁你睇清楚會見到樹根

咕咕

我覺得前面好睇
後面麻麻地

好睇過聲之形

我都係咁話

條八婆衝入黎把撚咩

但冇鈴咕咕可能會比隻石熊殺死

依家姐係點，兩個一齊壓死
定係剩係咕咕死

咕咕死應該都會壓埋落黎掛
死前仲講咩兄弟的含義，不死真係好撚慘

唔同意，聲之形由頭到尾好完整。而且作為有遇/參與過欺凌事件嘅人去睇依套作品，果啲感覺係完全無辦法比擬。

而且依套始終未完。

聲之形結尾係完整 但係開頭做得太好 結尾既水準同開頭差好遠

不過你岩 呢套仲未完 唔好咁早落定論住

已經SAD左兩個故事
呢次比個好結局 比咕咕同玲玲

鈴都話有可能唔死
但咕咕唔死主角點升技
btw，兩個都唔好死

佢第一集神級
之後上級

我好中意佢阿妹影遺體依個伏筆

咕咕
一路好走

屌那媽

唉，都知今話實會眼濕濕

屌佢老母 畫聲之形畫到虐上癮呀？

棄坑 虐撚到咁 之後仲有排死 on99

主角變親做細路女佢個肚都有血跡同箭

我屌你老母

第一個男仔死個時覺得勁灰
睇睇下開始習慣咗

睇到好素傷心

今集仲虐過上集

橙

不死自己唔死得
但係邊個遇到不死都要死

古代柯南

神創造佢出黎 但又整個對手俾佢 應該無聊得濟

今次深刻過之前果D

柯南

唔睇啦唔睇啦

上集淚崩
今集憂鬱
屌

其實咕咕死都好幸福啦 咕咕一開頭比呀哥背叛又做毀容
佢有一集希望不死係咕咕死左之後變成佢 起碼有人記得佢
到依加有埋家人 又同中意既女嘴埋 死又係中意既女伙面前死
作者都叫幫佢交代曬D身後事 比佢做曬佢想做既野先死
唔似一D漫畫話死就死 亂派便當
RIP啦 咕咕

原本兩個可以結婚

好耐無咁誠心追一套漫畫

爸爸 我唔結婚了

好撚虐呀屌你

因為用左好多篇幅去描寫咕咕

其實班死左既人係咪會係不死入面圍爐傾計

最深刻係開頭雪地個人同咕咕, 由其最後咕咕話:[啊,是這樣啊...] 真係有眼淚水
中間個女仔都慘但未去到咁感動,可能個時主角未有感情

應該係

轉頭諗應該係不死自己FF出黎

有冇人覺得有d可能會好似不死了咁
穿越好多時代

咕咕真係令人好心up

似行呢個方向

不死係死神

屌你幫埋個阿婆立flag

變阿婆唔知有咩用

睇完聲之形佢就開呢套即追 題材更加o岩口味

唔好死呀

希望多啲變化，如果繼續重複依個循環好快會盲目。
同埋主線未係好明朗同吸引？

兄弟情 父母情
最後到愛情？

睇完32, 真係睇到胃痛... 睇到個心好怯

唔想睇了
個個都慘死

呀婆都搞

唔好死

個展開咁突然既

拎戰鬥型變化啦

臨尾真係
咁快呃左上船

今次係咪到愛情線

一次睇到最新，喊到眼都腫埋兼胃痛

好胃痛

死得多連記憶都會失去

啱啱睇到最新
個feel有啲似魂環
不過點睇都係sad end

封面係皮爾蘭?

似係長大左既瑪琦

係喎

有冇人有睇在地獄深淵吶喊

最新果話

未死都變到
定係姐姐已經死左

9成死咗。。。

前兩章既人死左都冇所謂啦

但估唔到會突然出返嚟

不死走左之後可能俾人屠村

feel到關毀容妹事

死太多人
已經冇人看了

係咪冇人睇了

最鍾意瑪姬，點解要咁慘啊

次次變瑪姬出黎都想喊

好彩拎得返，唔係真係講粗口
依家殺瑪姬條油出返來

btw,推唔撚到

明明套漫畫畫工一流內容飽滿點解冇人睇

可能死太多人

睇作者痴線先定讀者痴線先

啱啱一口氣睇囇
個心好痛

依家已經冇人睇了

我覺得以虐心來講呢套係做得好好
不過睇作者既鋪墊, 佢唔似唔係純粹想虐
但係寫到咁我又好難收到科
所以真係要睇下佢個結局會係點先
爛尾就無謂推薦啦

有呀
你可能都會中意睇約定的夢幻島
不過我覺得呢D刻情太主角威能, 睇完就算

又死多幾個炮灰

皮歐蘭